{% autoescape off %}
{% load static %}
  \documentclass[12pt,a4paper]{article}
  \usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
  \usepackage{graphicx}
  \usepackage[skins]{tcolorbox}
  \usepackage{titlesec}
  \usepackage{longtable}
  \usepackage{booktabs}
  \usepackage{xltxtra}
  \usepackage{xunicode}
  \usepackage{fontspec}
  \defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
  \usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm,top=1.5cm,bottom=2cm]{geometry}
  \usepackage{fancyhdr}
  \usepackage{polyglossia}
  \setdefaultlanguage{french}
  \setmainfont[Mapping=tex-text]{Linux Biolinum O}
  \setsansfont{Linux Biolinum}
  \setotherlanguage{arabic}
  \newfontfamily\arabicfont[Script=Arabic]{Mothanna}

  % définir \tightlist pour la compatibilité avec pandoc 1.14
  \providecommand{\tightlist}{%
	 	\setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
  % \usepackage{amsmath}
  % \usepackage{amsfonts}
  % \usepackage{amssymb}

  % \colorlet{sectioncolor}{orange}
  % \makeatletter
  % \renewcommand\sectionlinesformat[4]{%
  % \colorbox{sectioncolor}{%
  % \parbox[t]{\dimexpr\textwidth-2\fboxsep\relax}{%
  % \raggedsection\color{white}\@hangfrom{#3}{#4}%
  % }}}
  %  \makeatother


  \newtcolorbox{imagetextbox}[3][]{%
    before=\par\bigskip\noindent,after=\par\medskip,
    blank,sidebyside,center lower,
    fontlower=\fontsize{25pt}{28pt}\selectfont\bfseries,
    width=\textwidth-#2-#3,
    lefthand width=#2,
    sidebyside gap=#3,#1}

  \newcommand{\imagetext}[3][0.15]{%
    \begin{imagetextbox}[]{#1\textwidth}{3mm}%
      \includegraphics[width=\linewidth]{#2}%
      \tcblower%
	    #3%
    \end{imagetextbox}}

  \usepackage{tikz}\usetikzlibrary{shapes.misc}
  \newcommand\titlebar{%
    \tikz[baseline,trim left=3.1cm,trim right=3cm] {
      \fill [cyan!25] (2.5cm,-1ex) rectangle (\textwidth+3.1cm,2.5ex);
      \node [
      fill=cyan!60!white,
      anchor= base east,
      rounded rectangle,
      minimum height=3.5ex] at (3cm,0) {
        \textbf{\thesection.}
      };
    }%
  }
  \titleformat{\section}{\large}{\titlebar}{0.1cm}{}
  \renewcommand*{\thesection}{\arabic{section}}
  \pagestyle{fancy}
  \usepackage{bidi}
  \author{Dr Yahyaoui mohamed Kaddour}
  \title{Rapport médical }
\setlength\parindent{0pt}
  \begin{document}
  \lhead{Clinique \textsc{El Abrar}}
  \rhead{Rapport médical}

  \imagetext{media/logo.png}{\textcolor{Gray}{\large{\textarabic{العيادة الطبية الجراحية الأبرار}}\\
      Clinique Médico-Chirurgicale \textsc{El Abrar}\\
      \textarabic{ مصلحة أمراض القلب}\\
      \small{Service de cardiologie médicale et interventionnelle}
    }}
  \begin{center}
    \textcolor{gray}{\textbf{ Dr \textsc{Yahyaoui} Mohamed Kaddour\\
        Spécialiste en cardiologie}\\
    }
  \end{center}

  \begin{center} \huge{Certificat médical}

  \end{center}


  \section{Patient}
  \begin{description}
	\item[Nom prénoms:] {{ certificat.patient }}
	\item[Adresse:] {{ patient.adresse }}
	\item[Date de naissance:] {{ patient.birth }}

  \item[Motif:] {{ certificat.motif }}
    \end{description}
    \section*{ {{ certificat.patient}} }

    Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie que le patient {{ certificat.patient }}
    présente {{ certificat.declaration }}


    \raggedright{ {{certificat.closing}} }
                  
                  \begin{center}
                    \rule{8cm}{0.4pt}
                  \end{center}
                  \vspace{2cm}
                  \flushbottom\raggedleft Oran le \today\\
                  \raggedleft Dr \textsc{Yahyaoui M K}\\
                  \fancyfoot[L]{Dr \textsc{Yahyaoui M K}}
                \end{document}
                
                
                {% endautoescape %}
                  